Once you go black 打卡陳XX

之前發夢時聽返泥，有個手足同我講佢老豆(有老黑背景) 爆料疑當區議員用一百萬賄賂富泰邨某泰樓互助委員會，為其區議會選舉助選。。。

有個住左十幾年的富泰街坊已經證實左！！

綽號：傻輝 某泰樓互委會副主席
各位汕尾人 你收齊錢未啊？！！

相關新聞：

汕尾同鄉會請願 撐「明日大嶼」計劃 2018-10-23

屯門區議會禁團體直播大嶼會議 市民：有知情權 議員：阻全世界 2019-03-05

工聯會富泰區議員陳文偉斥拍攝市民：「請你哋離開，呢度係旁聽席，唔係請願區，你哋𠵱家阻住全世界。」他更一度要求閉門會議。而民建聯兆翠區議員葉文斌亦多次要求市民停止拍攝及直播，「表達完意見，請你離開，你𠵱家浪費梗市民公帑。」拍攝的市民則回應指：「呢件事（明日大嶼）關乎全港市民，我哋覺得市民有知情權。」

「明日大嶼」屯門區諮詢遇狙擊叫停

相關報道：【屯門區議會有幾兇？報警驅趕東大嶼示威和直播區議會的市民離場】2019-03-07

紅色眉毛幾型

同黑人never go back?

富泰係勁嘅

之前有隻警甴嘅家族，原來係富泰嗰頭啲黑社會嚟

push

推

上屆果個？

我唔記得邊度見到，話元朗有隻臥底曱甴嘅威水史

廖振成廖sir阿哥原來係富泰幫 屯門富泰啲陀地
有次廖sir係大興同人嘈
佢阿哥吹雞叫哂班南亞黎
啲狗叫佢阿哥唔好玩野 因為廖sir未出學堂
等廖sir 出左學堂先再慢慢玩都未遲

而家都未出咩？咁佢一世唔好出啦～